{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011810",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 금풀애펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生し、最大人数を超える場合は入室できません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があります。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間を遵守してください。 施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼くことは許されず、炊事道具を持参することも禁止されています。 喫煙は許されませんので、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は避けなければなりません。 重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 料金が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。 予約施設には芝生運動場とフットサル場があり、様々なスポーツや野外活動が可能です。 バーベキュー場は有料で利用でき、屋外公演場もあるので団体修練や公演ができます。 駐車が可能で、子供の遊び場や体験活動も用意されています。 クムプルエの食べ物体験や魚釣り体験もできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は何時に入室し、何時に退室すべきですか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は何に対して責任を負いますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼くことは許されず、炊事道具を持参することも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は許されませんので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は避けなければなりませんか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は避けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "料金が間違って反映された場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "料金が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "施設内にはどのようなアクティビティがありますか？",
            "answer": "予約施設には芝生運動場とフットサル場があり、様々なスポーツや野外活動が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場や公演場は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場は有料で利用でき、屋外公演場もあるので団体修練や公演ができます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車が可能で、子供の遊び場や体験活動も用意されています。"
        },
        {
            "question": "現地での体験活動はありますか？",
            "answer": "クムプルエの食べ物体験や魚釣り体験もできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 578
    }
}